# Veit.Abra.Model.Documentdata
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**RevidedID** | **string** | ID revidovaného objektu; ID objektu Data dokumentu | [optional] 
**RevisionDescription** | **string** | Popis revize | [optional] 
**RevisionDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum revize | [optional] 
**RevisionAuthorID** | **string** | Autor revize; ID objektu Uživatel | [optional] 
**Revision** | **int?** | Číslo revize | [optional] 
**BlobData** | **byte[]** | Data [persistentní položka] | [optional] 
**Compressed** | **bool?** | Komprimován [persistentní položka] | [optional] 
**OriginalSize** | **int?** | Původní velikost [persistentní položka] | [optional] 
**CompressedSize** | **int?** | Komprimovaná velikost [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

